[學術討論] 有冇手足試過媾師姐？？？

想入手，有冇前人分享下

試過比師姐溝
只要表現出自己有超乎依個年紀的心智,
成熟穩重過啲佢身邊嘅人就得

佢係今年先新入學，身邊黎黎去去都係得兩個女同學
師姐係點開口? 學術上入手??

btw ching個名...依家仲係咪處?